{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75800&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항사계절독채펜션"
    },
    "text": "このペンションは広い庭で四季を快適に過ごせる場所です。 ペンション内にはキッチンと食堂、電子レンジがあり、バーベキュー施設もあります。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。 個別バーベキューは雨天時は不可能で、決済は現地で行われます。 入室は5時からで、退室は22時以降です。 ペンションは禁煙です。 また、洗濯機やベビープールもご利用いただけます。 最大人数を超過した場合、入室不可でペットの出入りが不可であり、保護者付きではない未成年者の利用も不可です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 これらの情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 周辺には浦項ccと月浦海水浴場、ラブランカフェがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどんな施設がありますか？",
            "answer": "キッチン、食堂、電子レンジ、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理はできますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは雨天時には利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューは雨天時には不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時からで、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "洗濯機やベビープールは利用できますか？",
            "answer": "はい、洗濯機やベビープールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者付きで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の利用は保護者付きではないと不可です。"
        },
        {
            "question": "施設の画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、施設の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には浦項cc、月浦海水浴場、ラブランカフェがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 449
    }
}